吊你老味搵nancy同jooe一齊做asmr係咪攞我地賓周來玩

呢邊扯完旗個邊又影去隻豬有無人可以成段cut淨nancy

jooe好j dd

jooe爭唔到你啲仔你梗係咁講啦

NANCY D手指甲好岩用黎打飛機

唔該拎左面個條女去餵狗
淨留返NANCY OK?

唔指留哂
好純情連碟都無捽開

平時都係我幫佢

Jooe好西正

性格nice 又唔八婆格

造馬團

望住jooe 我扯得仲行喎..

momoland係自費出道
izone先係造假

當訓練持久度囉